做左三十年人，暫時都未識過一個阿聰係唔戇鳩

唔止我一個咁覺得，問過唔少朋友，佢地都話真係未遇過一個唔戇鳩嘅阿聰點解會係咁？

咪玩啦阿聰

我咪阿聰囉

改名，只係啲父母將自己嘅主觀意願套喺啲仔女身上。所以大部份女仔唔係叫美乜就係麗乜。 男仔唔係叫阿堅，就係阿強，一唔係就叫阿祥。咁我哋係咪好美麗，好堅好強好長呢？

叫阿聰嘅都好mk

父母知自己唔聰明，所以改個仔叫聰，希望佢第日聰明啲，奈何基因會遺傳

物以..啩 講笑
戇鳩d咪幾好 多歡樂~